[傳說對決] 林泳淘都玩傳說對決, 有冇人去挑機

屌 都唔知佢哋識唔識玩
有冇人想打低佢哋

BTW, 啲女

屌 文盲㗎咩

蝙蝠俠都睇錯